= emergency_numbers.json

В файле задаются связи между номерами экстренных служб и их типами. Имя секции может использоваться в качестве ссылки в параметре link:../plmn.adoc#emergency-numbers[plmn::emergencyNumbers].

.Описание параметров
[width="99%",cols="17%,48%,10%,11%,4%,4%,6%",options="header",]
|===
|Параметр |Описание |Тип |По умолчанию |O/M |P/R |Версия
|name |Имя. |строка |- |M |R |
|number |Номер. |строка |- |M |R |
|police |Флаг использования номера для полиции. |логический |false |O |R |
|ambulance |Флаг использования номера для скорой помощи. |логический |false |O |R |
|fireBrigade |Флаг использования номера для пожарной охраны. |логический |false |O |R |
|marineGuard |Флаг использования номера для береговой охраны. |логический |false |O |R |
|mountainRescue |Флаг использования номера для горноспасательной службы. |логический |false |O |R |
|===

.Пример
[source,json]
----
[
  {
    "name": "112",
    "number": "112",
    "police": true,
    "ambulance": true,
    "fireBrigade": true,
    "marineGuard": true,
    "mountainRescue": true
  },
  {
    "name": "911",
    "number": "911",
    "ambulance": true,
    "fireBrigade": true,
    "marineGuard": true,
    "mountainRescue": true
  },
  {
    "name": "AmbulanceOnly",
    "number": "03",
    "ambulance": true
  }
]
----
